呢個世界痴左線

呢個世界痴撚左線
幾時開始警察做野變左市民求先會做?
市民報警係通知佢有罪案發生 警察去係執行職務
如果市民報警佢先知道有罪案 佢已經失職
咁請你返黎做乜?
你班廢老仲想spin到幾時?